發覺aia 幾多一pair女仔去

如題 啱啱去完 入邊幾多全女班 同 一pair pair 女仔
係幾靚 正啦咁 有冇男朋友就唔知啦
但各巴打可以諗諗佢

Btw臨走喺部 Tesla 嗰邊
俾個女仔截停 幫佢地兩個女仔影相
截停我嗰個真心靚 有少少似 喱show個 Renee
唉 要趕住返屋企瞓覺返工唔記得問contact

屌 之後我班女仔frd 喺後面wow
wow乜嘢 ？

唉仲有幾日2019 仲係a0
年頭話出要pool 失敗！

最後祝大家搵到另一半

見到啊囡

吓 ？

無重點1999

你都拖住班女仔fd去啦 咁都揾唔到食？
渣架

靚女
Tesla

Groupmate
識咗三年 唔搞得架啦

部Tesla 係display

踩架單車去ok?

你d組織能力唔知想點
睇完成篇文都唔7知你想表達d乜
1999

唔通你去一去aia就帶到條女走咩

圖都無